葵芳現場

要唔要人

防暴入站

又要清潔

又放彈

有隻膠面罩狗自己失控衝出來打人先

Tg?

cctvb 真係有料收

新聞台直播停咗就開波

應該封站

似係

其實葵芳做咩鳩

港鐵：葵芳站暫時關閉 荃灣綫不停葵芳站

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

好多街坊

1935 葵芳站落閘

黨鐵執柒咗佢啦！

岩先係咪成個盾拍落個B背隻到？
啪一聲

又出tg

原來個盾跌左落地

有人爆閘?

好多狗

lm 想知咩事

快閃

咩事？

防暴返到警署外

TG 定 滅火筒粉劑？
咁矇既

葵芳無人講

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂全香港丫笨

推呀
葵青區唔係condom

有冇葵芳巴打講下咩事

有狗車增援, 手足睇路

滅火

頭先班友唔記得密碼

推

有市民困咗喺站入面

7-11職員黎

希望係藍絲

散晒未

快閃黨

啱先在場 班狗唔係散晒咩？又走番返黎？

有各手足條褲好易認

次次午夜場拉人

小心呀手足!!!!!

不被捕不受傷

7點左右影架
地點青衣城方向 相信駛去葵芳方向
5-6大狗車

被困站內果啲人好撚可疑
唔知係咪要扮比示威者拖累被困站內 然後比藍絲做文章

咩事..

天氣轉
衫褲鞋襪髮型都要轉啦
Tvb影到少少手足啲樣 打啲機既女仔同拎滅火筒果個 都影到少少 以防萬一轉晒成身所有野

痴線，乜鳩野事都放

職員la 個個都唔答記者雞咁腳走

整緊個CCTV

手足散左好多，留係度主要街坊睇熱鬧

m gun

手足好波

手足附近有個地盤

呢幾個好似係鋪頭職員黎，收鋪收唔切所

天橋位閉路電視 貼左m巾

葵芳狗屋對出有狗車 落緊狗

無啦今日完左場la

沙田返緊葵芳 要唔要幫手

接仔都咁驚
咪撚做人啦

去新都會先 最後近街市嗰邊落

防暴推緊

上橋

現場仲有幾多手足？

防暴上左橋

搞完cctv好退

有都應該入曬商場

班狗沖咗上新都會橋

一手 巴士總站有防暴ready
3架豬籠

可以去葵廣度走

自己睇住呀
宜家咩都拉架手足
仲係橋既小心

行落地下個斜天橋都好似有一部
手足小心

葵廣各出口有冇封？
葵廣有天橋出返運動場個邊

cctv

嘗試用非正常方法離開
例如去第二區轉多幾程車先返屋企

葵興有無關站

葵芳無人理呀
推上去

推到有手足知

有手足貼咗塊m巾喺cctv

冇，直接skip咗葵芳站

葵興地鐵站都有幾部狗車

葵涌警署有好多黑警出緊黎

新都會廣場後面有巴士站

疑似休班狗

呢個啊叔唔知做咩

似休班

入葵廣食個飯先囉

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

？？？你做乜L

啲記者成日話黑警電筒唔知照咩
明顯就係照你地個鏡頭啦
扮傻, 直接屌鳩佢啦

葵廣safe?

鄭則狗都要幫手

01 直播影左好耐

葵興有狗

有隻popo扮狗吠！笑能死

人喺地下嗰層食緊飯
頭先經新都會天橋過嚟

淨係識叫人出黎 夠膽你咪入新都會囉
得把口 垃圾狗

而家d犬係等緊增援

請問藍衫呀叔 係咪發功中.....
特異功能

唔少普通市民
不過聽到話截單同啲鋪落閘

個藍衫阿叔係做緊咩

其實佢講緊咩

趁街坊對緊，有裝真係要走，可以行遠D先上車

藍衫阿叔HI大左?

藍衫阿叔講緊乜

特異功能

藍衫阿叔做咩?

而家d人唔走
一陣小心d，增援左就亂

城隧有狗，自己睇路

#二手

想走好多地方走
換衫就得

唔好黎葵芳，
D狗等緊

葵青劇場同新都會中間有巴士入馬灣，住港島既手足可先入黎沖個靚涼再轉船出中環。
亦可轉車去荃灣。

個問題係我覺得佢連葵芳都出唔到就截咗

有無巴打可以睇下運動場嗰邊安唔安全

Be water 啦手足們

開始退，小心係伏,
有裝既唔好走出黎

Push

以後地鐵星期日休息。

而家查記者

葵芳葵興有狗，得番走去荔景同青衣，一係就走去荃灣，三個地方都可以行到去，大家自己睇下簡邊條走

乜都好，黑色先退，有 gear 即棄，全部同我返屋企飲湯食飯

成日扮退 , 之後就突然跑番轉頭配合另一隊包抄 , 旺角成日都係咁

好到狗車係狗屋出緊黎

好多*

終於有一個現場post

咁近都要坐車

D狗會扮退引人追
唔好中計

警犬敗走中

第二區調過嚟掛

扮退咋

想走既依個時候換裝啦

今日係葵芳行街
行行下見到中庭有人合唱同叫口號
轉頭就係網上見到出防暴

假架

鑊鑊退完即拉人返狗署毒打。

假㗎d奶

入返商場
唔好越行越出

換褲 條黃色褲係想點

葵興天橋去緊黨鐵站
暫時冇狗

大埔墟試過走唔夠10分鐘返轉頭，萬事小心！

葵興一向無人理

總之有裝既而家要走了

全部同我變身回家吃飯飲湯

有無人解釋下做咩事？

兜風經過葵盛暫時安全

話之前有人號召去新都會，另外可能狗想截沙田青衣出黎既手足

林士德體育館嗰邊巴士服務正常

我想知道點解葵芳來左咁多狗

sor 追唔切post

專搞47X

葵興橋底有三架狗車
有一架係豬籠

暫時退左，站封緊

我頭先由秦石搭到葵興 safe 冇截停過

1）好似突襲咗黨鐵
2）狗狗想圍捕

站入面唔知
站出面 新都會附近暫時退咗

新都會內平靜

葵芳好多巴士站
分散搵車走

我依家係葵芳喇 但係係咪就散

唔駛咁急走
食下野留意道路情況先都未遲

黨鐵站上層冇狗

葵芳站會唔會成為歷史？

分開散

興芳路好多巴士小巴
穿過葵廣/新都會就係

LIVE見唔到
應該散緊/散咗

唔好留太夜，
隨時佢地11點後先捉

喺葵芳
唔見警犬蹤影

屌

咪係,唔好唔記得天水圍夜晚果次,
成班退完忽然狗衝番轉頭拉街坊

半小時前，銅鑼灣都有四架犬車，非法拍車。

各區都出現狗影
手足們勿掉以輕心

呢篇新聞入面張相... 希望佢真係換咗褲

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

人哋都話咗唔應該要求執法中嘅警務人員守法

要求執法中嘅警務人員守法 ＝ 阻差辦公

仲有人係新都會對出樓梯坐緊

執法者帶頭違法,又有邊個可以拘捕佢地

果度不嬲多人吹水

啲狗係入返曬狗屋？

樓梯仲有好多人坐緊 睇住啲狗玩偷襲

個調到底可以復活幾多次

岩呀 岩岩已經番轉頭左一次

葵興一早有狗

太子

今次第二次退

葵芳散晒未

葵興站兩豬籠一EU

暫時未見狗

青衣南橋往美景準備set road block
啲狗睇緊巴士路綫牌，大家小心
利申剛揸車經過

散哂未

咩事

2109 #太子 #旺角警署
地下另一枚剛才發射的布袋彈，現場應該起碼開了兩槍，亦有警察從警署向外照射強光燈。
#rthk